﻿Aplicación: digitalizar una señal generada con un potenciometro
con una frecuencia de 10 Hz, calcular el promedio cada 1 seg y enviarlo por el puerto serie. 

Conexión del potenciometro: 
Extremo 1 -> VDDA
Punto Medio -> CH2
Extremo 2 -> GNDA


